香港有邊個10年以下樓齢屋苑係一個廁所有齊浴缸企缸

感覺幾正⋯

企係浴缸到咪企缸

yoo residence，名鑄

信和5年以上10年以下個堆
3房以上單位都有齊

同踎喺坐廁上面有異曲同工之妙

而家做緊個盤已經有

你唔係想一個廁入面 有企缸 又有另一個浸浴缸呀？
有嘅但唔係屋苑 係獨立屋囉

半山壹號啊，一間屋有四個廁所添

晉海 1個廁所有齊哂企&浴缸，仲有3道門

有架，唔洗獨立屋

請列出

即使有，通常唔會個個單位都係
睇樓睇過凱匯八百幾九百呎三房示位係咁

利申自己間屋都係

樓上咪講左幾個囉

要浴缸根本多鳩餘 除非你個廁所夠大

根本使用率就好低，仲有清潔麻鬼煩

但企慣浴缸，轉企缸會覺得好迫

下，企缸點都大過浴缸喎

你唔俾佢嗰個浴缸係大浴缸可同時容納2人嘅

面積上點計都係企缸大，因為浴缸4面點都有厚度

我有一個廁所係咁，唔駛獨立屋先有

南昌匯璽啲四房嘅主人廁所？

我意思係樓上巴打企慣左有大浴缸嘅廁所，要轉去d得企缸嘅廁所會覺得好迫

村屋
你中意幾多個缸都得

Grand yoho?